大家小心呢個偽旅遊谷

佢地背後中傷我， 我只係想係唔同旅遊谷同大家分享旅遊開心事

肥婆

你老母你講呢句，我真係接受唔到

你班人想出名我而家就幫你出名

想借咪出聲囉

搵塊鏡照下自己個死樣先啦

嘩！嚇到個心離一離呀

照鏡啦死肥閪

收皮啦，你當lihkg係乜？
就係你啲垃圾會員搞到個討論區臭曬

你唔係諗住揾連登仔幫你出頭呀？

樓豬唔出樣可能仲會有人幫你講說話

網絡公審

肥仲要黑蚊蚊

巨根唔係巴打黎架咩